何超瓊聯合國發言：香港示威令數以百計小商戶結業

香港各界婦女聯合協進會主席何超瓊，出席聯合國人權理事會會議並發言。她表示自六月九日開始，香港發生了大約130場示威，當中超過110次都演變成暴力及違法行為，令到數以百計的小商戶結業，很多人都失業。她又提到有學生受鼓勵而參加罷課，不同年齡層孩子在校園及網上被灌輸仇恨警察及反政府觀念，拒絕參與的人會受到惡意騷擾、恐嚇及欺凌，呼籲國際社會譴責這些組織者和「網紅」。

另外，正在德國的香港眾志秘書長黃之鋒，回應傳媒提問時就表示，除非北京回應，香港人對政制改革的訴求，否則示威一定會持續。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

澳門人收聲啦
有身分證唔等於熱愛這片土地

你不代表香港人，收皮啦

身為LGBT仲去奶共嘅人究竟係有幾可悲

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告